# pokemon nediar

## hector carmona

## prueba para nediar sas game developer.

### Unity 2019.4.15f1 LTS
### Vuforia 8.1
### Firebase Unity sdk 6.16.1 (FirebaseAuth) dotNet4
### Portrait 9:18
### Pokedex
JsonDataClass son las clases de los datos serializados

GetDataFromAPi statica (singleton) toda la funcionalidad de tomar los datos de la api y procesarlos para su uso en Unity, usando Unity web request usando corutinas diferentes para la captura de la lista de pokemones y otra para la captura de la lista de datos de cada pokemon 

UIManager statica (singleton) se encarga de todo el manejo de la interfaz grafica, activa las corutinas de la clase GetDataFromAPi y en el metodo processdata... vincula los botones y textos obtenidos por el GetDataFromAPi y procesados por el jsonUtility

### Mecanicas game
PokeballSwipe clase setea la pokebola activa y desactiva el isKinematic y adiciona fuerza segun el touch de inicio y el el final tomando igualmente la direccion
PokemonScript clse Define si el pokemon ha sido atrapado o no segun colicione con la pokebola, metodos publicos de si esta activo o no en la jerarquia
PokemonPool clase statica (singleto) enlista los pokemones segun tengan el componente PokemonScript, y los desactiva en la jerarquia, metodo que retorna un pokemon aleatorio segun este atrapado o no

### AR(Vuforia)
CustomTrackableEventHandler personalizacion del script que lleva el image target en la jerarquia, para usar el metodo del PokemonPool de activar un pokemon aleatorio

Logueo Firebase
AuthManager class se encarga completamente del logueo y registro de usuarios en firebase esto incluye la UI




